亂世情侶...

放低你男朋友俾我

出面大把洋腸

妳真係愛佢就唔會離開

我愛你too

之前果個唔用套扑左五年果個呢？

無架啦 佢會識過第二個 放心

睇你以前d post好似好多男友

一直都係同一個

先五個幾月就講到好愛好唔捨得，比人既感覺就係你既愛好廉價，但我支持你，係亂世中搵到另一半要好好珍惜

下五個幾月
仲要經歷過咁多野
好愛好唔捨得有幾出奇

起底 負評 上一頁

點解永遠都唔返黎⋯⋯⋯
攬攬先絲打

多謝你呀絲打..... 正正因為呢場運動 我哋經歷嘅野太多

咁佢講咩，你地段感情會點發展

我要講既係革命運動唔係用黎溝女溝仔既場所

唔好撚再玩浪漫主義